有兩名確診者曾到訪花市！

#10702
0207 沙田 禾輋廣場 和平餐廳
0207 沙田 源禾遊樂場(花市)

#10704
0208 觀塘觀塘遊樂場 (花市)
0208 新翠商場 亞參雞飯

花墟：我好安全

六點前去應該病毒未起身

推

花墟群組

咩確診者 恐懼症確診者恐怖D

開翻花巿本身係冇問題，但佢只開花巿唔開球場戲院等等就好有問題